法官竟然判罪名不成立 林夏薇反問：點用我車身撞她車頭

【法官指自相矛盾】座駕遭攔腰撞 林夏薇反問：點用我車身撞她車頭

林夏薇早前駕駛保時捷跑車上山頂回家途中，遭小路出大路的保時捷四驅車攔腰直撞。四驅車女司機被控不小心駕駛罪，上周三林夏薇出庭作供，稱當時以正常車速開車，她又說：「當時隱約feel到、睄到嗰度有車，冇睇到係一個實體，有燈，但車未到。」林夏薇指意外令她頸椎受傷。案件昨日裁決，據報裁判官指林夏薇供詞自相矛盾，但又不能排除被告指林夏薇當時車速太快，在疑點利益歸於被告下判罪名不成立。

林夏薇對判決失望，今日在ig撰文表達不滿，披露更多意外發生時的情況：「明明我以正常車速被小路出大路的中港車牌四驅車（保時捷Cayenne）攔腰撞致受傷，估唔到係咁嘅判決！我車被撞的位置是副駕駛座至後沙板，對方是右前輪同前泵把花咗。對方為自己辯護話佢在讓路停咗2，3秒先駛出，然後佢架車出咗7，8成我架車先在後飛速平行撞上。」

林夏薇更斥：「以物理學角度睇根本冇可能發生！我點樣可以用我的左車身撞她的車頭！明明車的撞擊傷痕是我被撞，對方竟然惡人先告狀，反過來話我從後衝上嚟！而事實上嗰個路段已安裝安全島去限制路面闊度，所以條路的闊度根本不可能容得下兩架車平行行駛！但仲失望的是法官竟然考慮對方的車身高過我的車身，同埋考慮我是公眾人物！！我唔明以上兩點同佢小路出大路撞人，不小心駕駛有咩關係！？！？」

「我在主路正常行駛，被人打橫撞到，我個證供仲點樣可以自相矛盾到！根本就是斷章取義，我是證人在庭上又不能反駁，估唔到人生第一次為警方做證人，公平公正在哪裡？！照咁講，以後主路正常行駛都要讓小路啦~真的太失望！人在做天在看，馬路殺手太多了，大家真的真的要小心！」

林夏薇火滾，有人留言問她有否裝車cam，但林夏薇堅持：「根本無需要車cam，她小路出大路攔腰撞我！我車撞擊的痕跡，仲有咩理由？！」

中港車牌保時捷四驅車

個女車主咩人咁巴閉

有案例
以後小路出大路撞到人地都唔會老不
大家小心啲

明明車的撞擊傷痕是我被撞，對方竟然惡人先告狀，反過來話我從後衝上嚟！

涉案四驅車屬紅星集團有限公司名下擁有。

【案件編號：ESS36299/18】

55歲四驅車女司機聶音妮被控一項不小心駕駛罪

算唔算蝗蟲打蝗蟲
鬼打鬼
林夏薇係大陸俾特權人物撞夠唔夠膽繼續上訴

二等公民

整容失敗

呢單無車cam
個官覺得證供前後矛盾，當無聽過佢作供
又無其他證供證明到係小路錯晒，咪放佢生

車身撞佢個頭
法官話信

覺得

其實真係衰無車cam 呢個年頭車頭好緊要
尤其香港d司機好多都亂9黎

Cam

係
睇得多車cam片都覺得香港揸車好撚恐怖

勁唔勁得過林瘋林大鼻家族？

胸部襲警都得，點解唔可以車身撞你個車頭？

又無片無盛你咪一樣 覺得 林夏薇啱
成件事無車cam 根本口同鼻拗
而且小路唔一定錯，之前有單小路都打甩
個官只係覺得佢見到嘅證供唔足以入佢罪而放佢生

覺得

有簡單物理知識，都係無可唔覺得林夏薇唔啱

你老母弱智㗎

賤婦獵人42

你係條整容大媽既5毛 定 整容大媽條仔

黑講成白都得既

但仲失望的是法官竟然考慮對方的車身高過我的車身，同埋考慮我是公眾人物！！我唔明以上兩點同佢小路出大路撞人，不小心駕駛有咩關係！？！？」

因為中港牌大陸人，最惠國待遇

用對波都可以襲警,依個政府有咩唔奇

是整容失敗大媽

民主党: 判刑合適

遲d 強姦都變到，係條女撞埋去條撚度

痴撚線
香港真係唔係人住
同支那一鳩樣

再嘈我就告你塊閪套入我碌鳩度，告你強姦
#youtoo

上訴得？

痴線，乜嘢官嚟

車禍應該是律政師告

律政師可上訴

為碰瓷黨鋪路

道理上係正確嘅
但份口供錯晒

林夏薇個大陸背景都唔野小
可能條中港牌蝗嬸個支那背景仲強

山頂大陸人有馬雲果班
個級數可想而知

其實只要唔係大路犯啲離撚晒大譜嘅錯，小路基本上冇得拗，仲要係攔腰一撞，完全係錯判路面情況，危駕嚟，仆街個官咁判又開咗個先例以後有排麻煩。

依家係咪佢口供俾得太柒
個官疑點歸於被告咁告唔入老不砟?

小路出大路喺講緊你唔影響大路行車狀況先畀出喎，如果小路突個頭出黎喺會影響到大路行車小路都錯喎，仲要大路車畀人攔腰撞，點會小路車出先，出先點會撞到大路車車身

你比d想像力諗下
如果係你講嘅情況 就唔會係大路車身同小路車頭撞
而係大路車頭撞小路車身/車尾

咁咪即係小路錯囉，小路車扭肽要撞到大路車車身惟一可能性就係佢出錯時機，小路係要讓晒大路，呢個位撞得嘅小路都錯到七彩，零閱讀路面情況

法律係咁

你自己啲証據唔夠力

咁就要判不成立架啦

自己無車cam怪得邊個

做壞規矩，小路大路呢啲嘢都有得拗

on9 官

香港人揸車好多都好戇尻

見過好多次小路出大路

小路嗰架已經出左四份一

大路嗰架會照比油

然後偷條線嘅另一邊位

突登頂住小路嗰架唔比佢出

依個情況就唔知點判

除非你架車可以好似蟹咁打橫行
如果唔係我都諗唔到點樣可以用車身去撞人地車頭
就算小路架車停定係度
物理上都冇可能用到車身去撞佢車頭啦

教我如何扭完軚再用車身嚟撞佢車頭！

其實唔好比個標題影響

唔係車身點樣撞車頭嘅問題

而係小路出嗰個未必一定會錯哂

大路嗰個有機會係自己衰戇尻

咁我想問你小路車點樣判斷路面情況係不影響大路車的駕駛情況下駛出，就算大路車開得快係佢超速問題係兩回事，你小路車出錯撞到大路車就係錯判路面情況，大路車有道路優先使用權，小路車要停低判斷冇車或不影響大路車駕駛嘅情況先可以駛出，而家仲要唔係大路車撞小路車尾
同埋小路車口供仲要話係大路車突特撞埋嚟 大路車主動用個車身撞人哋車頭

人哋份口供真係反咬大路車主動用車身撞佢車頭話，同埋就算小路車篤咗四份一出嚟大路車畀油未必錯，實際大路車係唔會讓小路，佢行經小路冇必要收油查察路面情況，小路車係要等大路冇車或影響唔到佢先出得

正解
有渣開車都知，小路擺份頭出黎好常見。有時正線要扭少少避，呢樣野已經唔應該發生。

兩邊都冇cam

知音人呀清 尤其好多dc9篤下篤下夾硬出

其實真係咁難理解咩？

而家小路車右前輪及泵把爛，大路車由副駕爛到車尾

即係小路車左轉到一半，個車頭好似三個型咁突左出黎，然後林架車係大路駛至見到有車向右扭鈦避，咁先會界到咁長

如果係小路車轉出黎撞落大路車到，個撞擊點，點會咁長，因為一撞就會撞開左架車，而唔會咁界落大路車到

同埋考慮我是公眾人物！

關咩事 撞車關係唔係公眾人物事咩？

兩個女人揸車既後果
仲要死都唔裝車cam

保時捷裝車cam咁7
比人撞都無仇報

其實如果真係呢個操作一定冇可能喺單線路做到，要大路喺小路車篤咗三份一出嚟夾硬出之餘仲要大路車再扭右或左軚撞埋去先勉強做到撞到大路車車身，仲要唔係直撞係斜撞
前提係大路車超速行駛喎，如大路車唔係超速行駛小路車篤出都有問題，如大路車超速行駛，小路車慢駛可以撞到咁就真係
小路車如沒有在虛線前停下查察路面，保持恆速駕駛就衰梗

依家個官都無話佢用個車身撞人車頭
依家係話佢講野前後矛盾，因為口供未能反應事實而因疑點利益歸被告盤無罪
喂人地個官當時唔係現場，就靠你地班人描述嫁啦，點知個個亂up,咁就無法判斷嫁啦，唔通靠官自己估喇喎

係咪理解力有問題

小路出大路
唔係小路讓大路咩？
讓左會出現車頭撞人車身？
唔洗咩物理學定律下話

小路出大路唯一爭拗點係大路架車係咪超速，呢單似係辯方死咬呢點，控方又証明唔到車速

都係無可唔覺得林夏薇唔啱
你up乜9

自回龜後 指鹿為馬好正常

琴日東張西望搵咗盧覺強去現場度。
佢計到大路車 車速係 36公里

而根據被告講 "讓路停咗2，3秒先駛出"，盧覺強佢度過計過。
現場條路 94米, 盧覺強話大路車要成 169公里，可能性不大。

就當大路車行到169kmph 一秒就飛過
小路車睇唔到
但小路車都仲可以攔腰撞到大路車？
兩架車行咁快炒埋一齊飛落山啦

依家判刑係咪淨係睇口供
唔使理客觀物理條件環境？

法官判詞都九唔搭八啦，名人係考量因素

女司機
有背景既女司機

林夏薇架車, 中晒車身,

林夏薇話無需要車cam個意思係 佢大路比人小路出大路攔腰撞都知邊個錯啦 根本唔駛車cam都判斷到啦

個法官冇揸過車?

一踩油就可以撞中169km/h行駛中既車既中間
中港牌唔揸戰機浪費左啦

咁都鋤佢唔入？

呢件案，羸就羸係在大陸女人有錢請律師。
正路呢d 唔使上到庭，黑警當時已同小路車司機講根據經驗，小路車錯曬，無得打，私了啦，之後已經close file.

真係痴線
但係我又真係想知究竟份口供柒到咩地步先會令法官覺得前後矛盾而有藉口判被告無罪

有冇講會上訴?唔上訴就仆得街喎

律政司決定

有冇律師既分別

唔使問個官一定係女人啦

大陸女人好似無請律師喎 佢係上庭自辨

垃圾狗官亂鳩咁嚟

巴打去補補鐘好喎

2個都係大陸閪咁
廣東話都講唔正

假設林架車係電單車大路直去
大陸婆係小路由左至右出

完美示範車身撞車頭就係咁嚟

司法

有冇人知邊度有得查邊個官判咁痴線

自己身體=車身
用車身撞擊龜頭
M字腿女上模式

新聞有講，裁判官彭亮廷

案件編號：東區三六二九九——二〇一八。

個疑點係乜，個到唔係小路，定唔係車頭撞，

你同個官一樣，九成冇車牌

薇薇太正氣啦
今時今日咁多痴線司機馬路炸彈
唔裝車cam真係蝕底左
你睇個支那婆笑得幾開心

你錯，就算掉返轉，林撞到贏國人個車身，都係林贏；小路出大路撞車，除非大路車掉頭或『翼』線行車，小路車唔會贏

你同個官一鳩樣，唔睇口供；判唔判到先？

一向唔睇車速；跟本亂來

琴日睇電視個物理學教授話
路口位望到最遠差唔多98米
大路車起碼要揸一百六十幾先會出現
喺小路車正常見唔到大路車再出路口
再比大路車撞嘅情況

仲未計路車咁高速最尾個停車距離同Brake 痕嗰啲

詳情請睇返replay

利申返 無詳細睇到單case

你確實畫得幾好嘅，大陸仔
香港道路係左去右返，淨係睇你張圖畫法係右去我真係唔想笑你

其實應該立例 逢車都要裝車cam 年中慳唔少調查/訴訟費用同時間

算啦，你都係縮返你老母個臭閪度，我已經諗唔到方法去改變你嘅問題

我真係無「渣」過車，但我有「揸」過你老母對奶
唔想嗌，你當我輸啦

呢個幾好 大家以後有咩唔駛爭拗

法官係咪未考車牌

跟本唔識交通條例

治外法權時代即將來臨

可以搵「交通神探」盧覺強幫手

佢已經出現咗

佢已經連腦都毋須驗
可以宣告弱智

大路車 直去 唔讓 車身中間比人撞 點會輸
除非小路架車出左頭 佢仲比大油cut過隔離線 夾硬閘住人嫁車出姐 唔係點會咁撞

你句嘢睇到我好頭痛

你班仆街以為銀個頭出嚟，人哋要 大力急停 break畀你

港區人大代表鄭耀棠去年7月在香港仔駕駛私家車時，與輕型貨車相撞，被指刮花貨車車身。其後他被票控一項不小心駕駛罪，今於東區裁判法院被裁定罪名不成立。彭亮廷裁判官指貨車司機及其在車上的僱主說謊，又斥責負責調查的警員馬虎，認為鄭耀棠的版本「才是真話」，遂「還鄭先生一個清白」，裁定他無罪。

去年3月1日「光復元朗」反水貨客示威中，曾造成警民衝突，其中一名示威者被警方搜獲，藏有一個盛載稀釋辣椒素液體的噴壺，雖他當時並無使用，但最終被控一項在公眾地方管有攻擊性武器，上月被法庭裁定罪名成立，今日（11/3）在屯門裁判法院判刑，被告被判即時監禁4個月。其後被告代表大律師向法庭申請保釋被告等候上訴，裁判官批准被告以現金一萬元擔保。

原告變被告

新北台仔示範車尾撞人車頭

附洽蟈情

支人大L的曬了，同你講科學？

法官應該無考車牌

我爸是李剛 撞撚死你都冇事